單車L都有撞車黨？

望住架車埋黎慢慢跌低

單車撚衰撚過撞車黨囉唔該
有紅燈唔停 路權就一樣

紅燈就扮行人過馬路
綠燈就扮車照行
大地任我行

遇到呢d 人真係呠佢都費事，快快手扭過佢就算